騰訊聽日直上 $400 揮手區

好彩的話見 $420

不如4000啦
聽日我賣你買

聽日星期六 升到1點我切